---
aid: 9025
zid: 579569
title: "想到个小东西，临高还没有解决呢"
author: gregory37w
date: 2015-01-24 05:11:08+07:00
lastmod: 2015-01-29 09:25:00+07:00
---

gregory37w 于 2015-1-24 05:11:08 发表了：

登陆那么久了。500 废手里的剃须刀片应该用完了吧。剃须刀片。貌似剃须刀片，不管电动还是手动的，都不容易造

---

跟但丁混的 于 2015-1-24 06:03:01 发表了：

你大概没见过老式的剃头刀 那东西也能用来刮胡子

---

姜子房 于 2015-1-24 07:09:00 发表了：

不会的，刀片多带些，保存的好，用个一两百年不成问题

---

liutom2 于 2015-1-24 09:08:59 发表了：

这帮人直接留胡子就是了，然后可以用剪子修剪一下形状就行了

---

racher 于 2015-1-24 09:47:28 发表了：

剃头刀就可以刮胡子啊

---

永远忠诚阿尔东 于 2015-1-24 10:03:16 发表了：

楼主倒是细心，这么说我倒是想到了姨妈巾，女元老会用复古装备么……

---

笑看风云淡 于 2015-1-24 10:36:46 发表了：

> 永远忠诚阿尔东 发表于 2015-1-24 10:03
>
> 楼主倒是细心，这么说我倒是想到了姨妈巾，女元老会用复古装备么……

女元老估计都有存货，没有的话用林高产的土制品。钟利时元老去高雄那故事里，他养女就已经给了小洋马一些临高制妇女用品了。

---

icc120 于 2015-1-24 11:07:29 发表了：

电动剃须刀配合钟式 x 号电池.....

爱老公爱老婆要带一堆,不管用上用不上图个安心吧.这些玩意用的细心些,能凑合到二五之后了吧,专门安排俩女仆伺候着,充电的时候俩女仆必须在场.经手就签字记录.....这穿越的真苦逼,啥都缺就不是缺妹子,这日子没发过了烦透了!

---

icc120 于 2015-1-24 11:11:11 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2015-1-24 10:36
>
> 女元老估计都有存货，没有的话用林高产的土制品。钟利时元老去高雄那故事里，他养女就已经给了小洋马一些 ...

话说这小洋马是不是钟家贪污了?郑家都玩完了,小洋马哪里去了?不管是老钟还是小钟嫌疑都很大啊.

---

mariner 于 2015-1-24 12:17:50 发表了：

> 永远忠诚阿尔东 发表于 2015-1-24 10:03
>
> 楼主倒是细心，这么说我倒是想到了姨妈巾，女元老会用复古装备么……

用骑马带？

---

dengjianyyy 于 2015-1-25 01:05:24 发表了：

你们都没上过理发店的？

---

深潜者 于 2015-1-25 08:11:41 发表了：

> icc120 发表于 2015-1-24 11:07
>
> 电动剃须刀配合钟式 x 号电池.....
>
> 爱老公爱老婆要带一堆,不管用上用不上图个安心吧.这些玩意用的细心些,能 ...

用老式非一次性碳钢刮胡刀呗，串换刮胡刀会有交叉感染等问题吧？

---

悲天怜人瓦里斯 于 2015-1-26 12:00:33 发表了：

俺的一片吉列锋速刮胡刀片可以用半年，如果胡子不是很茂盛的话

但将来消耗光了，可以老式理发店的刮胡刀嘛，把胡子留长点好刮就行了

---

Sinno 于 2015-1-26 18:04:01 发表了：

我的飞利浦用了五年了。。。换刀片是什么能吃么

---

穿靴子的猫 于 2015-1-26 23:31:44 发表了：

> Sinno 发表于 2015-1-26 18:04
>
> 我的飞利浦用了五年了。。。换刀片是什么能吃么

我的从 2004 年用到现在，就是噪音大了点儿。

---

rtooer 于 2015-1-27 22:48:51 发表了：

知道当年共军咋解决的不？直接用火燎一下。。。。

---

杰肯斯凯 于 2015-1-28 08:51:18 发表了：

你以为在钢片剃须刀和吉列多排刀出现前理发店用什么东西给人刮胡子？

---

月影松寒 于 2015-1-29 09:25:39 发表了：

如果用得不是很勤，我一个刀片能用半年以上，二十年的量占不了多大地方，而且还可用非一次性的老式剃须刀，为防交叉感染，自己专用就行了

---
